tell me about your greatest achievement

點撚樣答
根本就無achievement

上reddit請人虐殺獵人囉